由浸大爆炸單野睇得出香港教育好有問題

弱智都有U讀

咁讀ive既係點稱呼？

話明弱智讀u, 咁讀得ive就係天才啦